# Домашняя работа по курсу Node, Angular и MongoDB: разработка полноценных веб-приложений на Нетологии #

Этот репозитарий содержит домашнюю работу по курсу Node, Angular и MongoDB: разработка полноценных веб-приложений на Нетологии
